發覺九巴多左好多cam

定係本身已經有?

新裝

入黎投票呀！

「光 復 香 港」 廢 除 《 聯 合 聲 明 》 第 三 次 公 投

之前淨係得車頭有一個

本身有 司機位會有mon睇到
同埋應該會存檔 因為話要配合調查用
會唔會落入黑社會手中甚至直駁狗屋就唔知啦

車頭側邊左右各有一個黎睇倒後鏡盲位
另外下層落車門，上層車頭，上層樓梯位，車尾應該會都有

幫佢改裝一下